熱狗有冇咁搞笑呀

輸緊俾隊英乙

屌，真係唔好亂開po

Dllm

開多個ok?

手足買咗？

紐波特群好熱血

唔洗輸執到

樓主有冇咁搞笑叫

75m嘻嘻

利搞笑啲

踢多場又賺多場錢

利